Facebook 有個friend 走入我個post 到引戰

話説我今日見到咁多警犬對香港市民既不人道對待，就share 左其中一段去宣洩自己既憤怒。

之後過左一陣，其中一個facebook friend 走左入黎留言

見到今日既示威人士咁樣為香港付岀，佢居然講d 咁既野當然唔忿氣，於是我就反駁返佢，加多兩條警犬亂打人既video

之後我再睇佢facebook, 原來佢仲post 左呢d 野

仲要好似係警犬黎

各位點睇？

康文正？

你識得？

鄭裕彤中學

做左狗緊係幫狗

咁都相認到

Ching 識得佢？

康文署？

推到佢仆街

狗樣

DSE 5科都未合格